facebook ban 左我acc, 要上載我個人相先解到

facebook ban 左我acc, 要上載我個人相先解到
屌，幾時fb 做到中共咁撚樣

一早唔鐘意用豬西個platform

是旦google搵張相喇

是但搵個藍屍相囉

冇用架 佢審批咗我個fb半年都未解封 勁on9

用twitter 啦

用來文宣的
屌佢 尋日post 幾個曱由屋有口罩派就ban 我
扑街豬西 祝佢全家中肺炎